環保撚扑完野個套係咪會循環再用？

定叫雞都環保？

叫雞都唔戴套

環保撚係環屌的

咁環保撚=愛滋狗？

會反轉再用

利申:唔係環保撚

環保撚唔扑嘢㗎
扑嘢咁唔環保

食藥